招香港人玩heat project

真心想heatproject可以再多人啲，多到乜圖都有場玩，快啲嚟玩啦…新手都唔洗驚嫁，入面都好多新手，打下打下就勁嫁啦

你係咪講緊tdhp
入面得小貓3 4隻
以前玩cshp應該已經係最多人
不過我真係好鐘意hp依隻game

tdhp玩極都係嗰班人

留定名先
唔好話個個圖都有得玩
Mk 故宮沙蹟固定有場
飯店地下鐵snow land 有一個場已經好好

呢加越泥越多多人玩
如果想玩故 沙 旺角以外既圖
應該打軍團戰先有 不過有時都會係街場有人開其他圖泥玩

泥你老母

好掛住雪場
heat project既狙擊系統真係世界級

留名

The death heat project

推

開左Telegram群組交流
歡迎大家一齊玩

推推

唔係執咗啦咩

呢個私服無執過

以前係世代度玩

而家長期得故宮有場 好悶
早兩年都仲有沙漠玩下

晚上人多嘅時候8-10點有唔少故宮旺角以外既場

想join

歡迎

鬼有新手 地圖班老鬼只願玩死果兩張